Se le asignara un proyecto para que realice lo siguiente:

Levante el proyecto.

Realice el mantenimiento de organizar el codigo de acuerdo a los patrones de diseño vistos en Nivel 3.

Organice el codigo de acuerdo a los estandares CamelCase y under_score para el aplicativo y la base de datos respectivamente.

Al finalizar lo anterior. Se le brindara una vista para que la cree en dicho proyecto.

Nota: Debera correrlo en su pc de forma local e informar para correrlo en el server. Recuerde "Si funciona Local, debe funcionar correctamente en el Server"

Exito!!